三分鐘秒懂心理學 非理性思想

飲了寶礦力，掂磚好有力！
食左吉野家，必定死全家！

開口暴徒 埋口克警! 其實是否一種非理性思想？

樓主開左兩個一樣既post

五毛可以收工喇
大家唔使覆佢嚕

7月21見

不被捕 不流血